# SwiftUIProjects
Проекты приложения на SwiftUI
Выполнены следующие проекты:
- проект по получению информации из сети интернет, запросы выполнены со помощью библиотеки Alamofire
- проект todolist по ведению списка задач, информация сохранется с помощью CoreData
